其實外星人比人類少好多煩腦

其實外星人真係幾正，做左咁多年研究，發覺外星人係冇頭髪、鼻細、大眼、唔須要著衫褲，身體多是瘦大肚、唔會特別大隻，件件一色一色、唔須要打扮、光脫脫咁、唔駛襯衫等等

仲有佢地唔須要返工，間唔時捉啲人類做實驗、抽取卵子、而且冇乜壓力

唔撚似啲地球人，分人種、膚色、對眼大小、頭髮多定少，顏色、有分禿頭無禿天地禿、有鬚冇鬚、耳仔有毛無毛無、乳頭顏色and大細、沒有肌肉、有近視無近視，戴眼鏡定戴con 、每年興啲咩髮型等等

呢個仲正，頭指頭可以點煙

做咩姐你

有冇人有多啲關於外星人嘅資料？

但原來有啲皮膚幾好

但係原來我都係怕凍嘅

外星人都好繁忙

有冇諗過我哋先係外星人？

觀念係相對的

對其他外星物種來說我哋當然係外星人

我相知外星人點睇而家嘅地球人，喺咪好似Planet Earth 咁樣觀察我地呢

外星人︰成班蠻族，隨便接觸很危險

你會唔會嘗試去同隻蟻解釋二元一次方程？
我地太落後啦

有無諗過
其實佢地返緊工

香港人真係好鐘意返工，連諗外星人都諗緊返工

其實人類比外星人少好多煩腦

其實人類真係幾正，做左咁多年研究，發覺人類係有頭髪、鼻大、細眼、須要著衫褲，身體有高有矮、大隻又得細粒又得，個個唔同、又可以打扮、上下網出鳩post、又可以襯衫等等

仲有佢地可以返工，唔洗捉啲外星人做實驗、抽取卵子、而且冇乜壓力

唔撚似啲外星人，無分人種、膚色、對眼大小、頭髮多定少，顏色、無分禿頭無禿天地禿、有鬚冇鬚、耳仔有毛無毛無、乳頭顏色and大細、沒有肌肉、有近視無近視，戴眼鏡定戴con 、每年興啲咩髮型等等

人類社會結構旨在分化同勞役人類

火星天氣好好，四季分明

得閒過黎地球賺下啲外滙同過下戲引同做外宣

佢哋有脫髮問題

認真post 做乜 Keroro

但我地未去過人地星球搞事喎

我都好認真，你宜家係唔係因為膚色歧視Keroro

冇頭髪少好多煩腦

有冇諗過地球人啲頭髮其實冇乜實際作用

你有冇見過Keroro真人先

講外星人我不下於卓飛囉

四季平安我就識

點解全部大眼

有

好

北歐人樣外星人你唔提
不過佢地高大靚仔靚女都係唔洗點煩

大眼一次過可以睇多幾隻芒

佢地黎地球做乜

可能係咁，真係無細眼外星人

冇得比

北歐人個個都要識衫

著衫

傻架，佢地係侵略者黎

外星人?
樓主貼出黎果幾種明明係小灰人

外星人有好多種類嫁
未必種種都咁輕鬆

我地有解放軍、唔驚

我最post 最尾果隻
手指頭可以點煙，咩種類？

你估下

有冇諗過我哋先係外國人？

好短囉

佢地識用高科技增強自己

地球概括來講而家分做白人黃種人同黑人，會唔會分別係三個星球嘅外星人搵三隻猩猩交配後誕下嘅物種，
原因就係想睇下唔同星球嘅人種可唔可以無discrimation 和平咁生活落去，
地球就係實驗場

"仲有佢地唔須要返工，間唔時捉啲人類做實驗、抽取卵子、而且冇乜壓力"

人地咪番緊工囉

我地睇外星人個個好似一樣樣 就好似我地睇黑人個個一9樣咁 其實佢地互相睇係好大分別 所以外星人都應該有分靚仔樣同毒撚樣

我見過主色有兩種

啡色....史匹堡空虛構出黎果隻

灰色....就佔大多數

咁佢哋份「工」好似比我果份有意義

唉...各有各煩啦...

如果外星人主導，香港有幾多行業會消失

其實我覺得人類係佢地整出黎，如果唔係外型上點會咁似

好地地、邊個會想移民

唔認同

O
你話你父母係外星人

難度我唔係人類

呢個真，係做地球人先咁撚戇鳩，乜春都要煩一餐

師兄睇黎你玩過下外星人

可否帶我離曬開地球

你有冇諗過外星人其實已經着咗衫
你有冇諗過外星人其實都要供樓
你有冇諗過外星人其實係為咗供樓所以去外地工作
你有冇諗過外星人去外地工作失去咗家庭
你有冇諗過外星人都有理想
你有冇諗過外星人都想辭職
你冇呀
因為你淨係諗你自己

我只諗到佢地可能要供太空船

認真討論變膠踏

其實藍色大眼果件, 係太空衣。

好胋身，成件膠衣咁

自己諗辦法啦 你都係架

有冇人知外星警察黑唔黑

佢唔係呢個意思
有好多說法都話其他人類唔同其他大部分物種 人類都係來自其他人星球 不過可能因為一啲事集體留左係地球長居 繼而發展唔同文明
有其中一種說法係地球上大自然中人類對比其他物種其實係好唔自然既生物黎
唔係講馬相對外星人我地係外星人.........

幾時先可以宇宙旅行

有無啲靚仔啲架
點會隻隻都咁樣呀

樓主係咪Danny Summer夏韶聲(音樂教父)？

我相信冇某特區果啲咁黑